[[Film]]
MOC : 
Titre : [[Le trou]]
Auteur : Jacques Becker
Date : 
Date de visionnage : 2022-08-01
***

## Résumé

## Faits importants
- La brosse à dents miroir, trop cool
- Pareil le passe partout 
- La scène où ils sont l'un sur l'autre pour éviter les gardes est folle
- Scier la porte du puit omg et la remettre omg
- "Après l'amour, est-ce qu'elle t'enlevait tes points noirs ?"

## Acteurs

## Référence

## Liens 
Dans l'ordre : 
<-- [[Les Tontons flingueurs]]
--> [[La Cité de la peur]]